[TG] 唔洗望係你喇 一齊入group吹水啦

唔講咁多 請填from 填完好快處理申請

入到黎多D出聲唔洗怕怕醜

一陣見